你地係咪已經唔記得呢位手足

真武勇手足
用刀斬對家

但手足已成condom
冇事就咁親密咁影相

出咗事就提都唔提
我地輸咗了

手足

Condom